請各位組工會，做選民

2020立法會雖然肯定做唔到功能組別過半，但依家起得工會，註冊得成為飲食界選民黎，都夠鐘到特首選委選舉。立場都已經提曬大家要係2020年4月2號成為有關團體既會員，先有資格係2021 deadline前成為特首選委選舉選民。

以下內容係我參考左其他手足再改左少少，希望大家睇下。

職工會須於成立後30 天內依照《職工會條例》的規定，向職工會登記局局長申請登記。
• 名稱
◦ 職工會須有一個獨特的名稱，該名稱不得與任何現存或已停止存在的職工會所用和曾用的名稱相同或相似。
• 規則
◦ 職工會須制定一份規則，其中須包括《職工會條例》附表二所列的所有事項。各規則不得互相矛盾，模糊不確，難於理解或與《職工會條例》的規定不符。
• 發起人
◦ 職工會登記的申請，須由該職工會不少於7 名有表決權會員簽署。
• 會員
◦ 職工會會員須經常在香港居住，及正從事或受僱於與該職工會有直接關係的行業、工業或職業。
職工會的發起人可聯絡職工會登記局。職工會登記局會就登記程序事宜，例如職工會的擬議的名稱、草擬規則等提供意見，以供發起人參考。辦理職工會登記手續毋須繳交任何費用。

2020立法會選舉目標
地區直選：20席（樂觀估計）
功能界別：
教育界，法律界，會計界，衛生福利界，社會福利界，資訊科技界，醫學界、區議會（第一），超級區議會（3席）=11席（穩奪/要贏唔難）

建築、測量、都市規劃及園景界，工程界，飲食界，體育、演藝、文化及出版界=4席（可行但難度較高）

但大家盡力既話，雖然相信35席係極限，但政府惡法就唔會咁易過到。

2021選委選舉目標
大家肯投票既相信有459席
第二界別257席（除中醫界27席，工程界15席和醫學界梁家騮）
第三界別60席（社會福利界60席）
第四界別142席（區議會117席及立法會25席）

如果大家全力成為功能界別選民既話，理論上有161-182可以爭。

第一界別35席（飲食界17席，批發及零售界18席）
第二界別6-27席（中醫界6-18席及工程界0-9席）
第三界別120席（勞工界60席和體育、演藝、文化及出版界60席）

贏曬既話係641席呀！！！！

願榮光歸香港！

推

強帖

認真post冇人理